你班仆街同記者割席

佢哋比你哋班民主英雄更前，更需要你哋幫

仆街啦，連登仔

推記者人踩人

黑警推記者

黑警打記者

【文宣整合】黑警打記者 (記你老母) 合集

邊撚度有割蓆呀你老味

割你老母 幾撚時有割

記者朋友=避孕套

割乜撚嘢啊？你噏乜撚嘢啊？

自說自話分化撚

我係分化撚，大聲D，屌你老母

仲有好多

縮返入你老母個閪度啦垃圾

你做乜撚野呀

大家負皮上一頁就得 唔好推post 唔洗理精神病人

撚有咩

分化撚唔洗理
由佢沈 唔洗覆

你咁樣無撚用架
早抖聽朝應付公關好過啦

呢個時候個個火遮眼你點玩分化都無用
而家全部人都想你地死
係私怨級
所以，收皮啦

割你老母
一世撐記者呀

你慳啲啦，你弱智我地唔弱智架

係你哋割席時間，高登準備緊聽日有還原真相大會，食屎啦！

聽日見啦，垃圾！！

旺角！！4:00pm 垃圾連登仔